有冇人睇番自己以前整／做過d野會打冷震？

睇番以前d相, 打過既字
會覺得好陌生
然後有種睇柒事片既感覺？

開facebook activity log睇番幾年前d comments....
之後del 一次過哂...

我覺得當自己可以從容不迫咁笑著面對以前做過嘅嘢 無論係on9或者覺得做得唔好嘅事 就代表自己真係從嗰件事上得到了得著 真係成長了

絕對有
唔止一個冷震添呀

柒到唔敢睇
好多都一嘢刪咗

食食下飯諗返起啲黑歷史 都無咩喂口

柒到唔敢睇
好多都一嘢刪咗

但係仲有好多

點解會有咁既感覺

曾經的年少無知和幼稚

有啲會
有啲就會心微笑

好撚柒

想知d出名歌手聽番自己以前d歌係咪都會打冷震

唔似會喎
好多都唱舊歌

柒事回帶到我發癲

即使件事係正正常常
睇番都會覺得柒柒地